全世界取消婚姻，有冇得諗？

其實人類會出軌
根本係天性黎
古今中外例子多不勝數
事實勝於雄辯

不如全世界取消婚姻啦屌
好似d 大自然d動物咁
心血來潮想屌西，就走埋去向d 異性show 下肌 （類似孔雀開屏）
女方岩feel 同意，咪抽插幾下
幾日後想要新鮮感，咪向另一異性show 肌
大家岩feel 再抽插幾下
就好似自由鳥咁，唔需要俾合約捆綁住
鐘意屌就屌，屌厭左就轉台屌

大家可能會話我道德淪亡
Sorry, 想提下你, 當大家都同意無婚姻自由插係主流時，到時先會覺得結婚係 Weird , 怪異, 次文化

其實我都唔想講呢番說話
但無奈地人類就係一種容易出軌既生物
其實許志安你冇壞左
要怪就怪阿當夏娃食左禁果令你天性如此

ON9, 咁我點分身家

婚姻係政府用黎穩定社會嘅工具黎
增加生產力&社會穏定

垃圾先要靠分身家

生仔要考牌已經夠做

冇性病先有得諗

無呀傻閪

女人冇得釣金龜分身家 女權會反對

濫交好恐佈wor

錯撚曬 政府都冇強制你結婚
你大可以日日去屌西叫雞
婚姻係一個互相承諾保護雙方好重要既工具 係合約既一種
唔想跟就咪撚簽 冇人逼你
簽左就要信守條款 做錯就負擔後果

不如show肌變為學印度強上啲女